你地覺得銀鋼定黑鋼戴上手成熟穩重d

銀鋼
黑鋼

皮鋼

小學雞先戴
係戴都戴土豪金啦

平頭 polo sip衫 名牌皮帶 夠曬成熟